# Kiểm tra IP

Công cụ check IP, kiểm tra IP, tra thông tin địa chỉ IP trên máy tính, điện thoại miễn phí chính xác nhất. Check địa chỉ ip, check ip máy tính nhanh, check proxy, kiểm tra proxy có hoạt động hay không.

- Địa chỉ: Tòa nhà Sun City, 13 P. Hai Bà Trưng, Hà Nội.

- Email: contact@kiemtraip.vn

tìm địa chỉ IP của máy tính hoặc đồ vật khác ko khó, tùy thuộc vào hệ quản lý và cách bạn muốn tìm kiếm.

sở hữu máy tính cá nhân, bạn với thể tiêu dùng lệnh "ipconfig" trên máy tính Windows hoặc "ifconfig" trên máy tính Mac hoặc Linux để tìm địa chỉ IP của máy tính của bạn.

ví như bạn muốn tìm địa chỉ IP của một trang bị khác, ví dụ như một máy tính, smartphone hoặc máy tính để bàn trong mạng LAN của bạn, bạn mang thể tiêu dùng dụng cụ tìm kiếm địa chỉ IP trực tuyến

nếu như bạn muốn tìm địa chỉ IP của 1 tên miền hoặc trang web, bạn sở hữu thể dùng công cụ tìm kiếm địa chỉ IP trực tuyến hoặc lệnh "ping" trên máy tính để tìm địa chỉ IP của tên miền hoặc trang web ấy.

https://kiemtraip.vn/

https://www.deviantart.com/kiemtraip

https://ok.ru/profile/583229933148/statuses/154823185997148

https://flipboard.com/@kimtraip/ki-m-tra-ip-slhvst74y
